正式宣布Deer Chan係電莖界既民主女神！！！

嘉靖寶寶由69開始日日關心送中條例
遊行都有親自參加
相反达狗同玩具兩條友
一個就聲都唔敢聲，一個就屌返你轉頭

電莖界只有一個咁神心，沒有之一
所以正式宣布Deer Chan係電莖界既民主女神！！！
係眾連登仔既女神！！！

达衛兵可唔可以講下點解deer唔使搵食？

收皮啦臭雞一隻

條女好撚正好想同佢一齊上前線

性工作唔係工作？

冇證冇據咪亂講啦

收皮啦thx

講緊达衛兵話达狗驚得罪腦細冇工開

早排日日姣春咁 日日都話自己一個人好慘

同deer遊完行再同deer 炒飯到底係咩感覺

Where有講?

btw，fufu而家又樣衰左又肥到豬咁，不了

Deer輕鬆屌打

嘉靖寶寶係聖女黎
唔做呢D野

少女係有D心事架啦

屌你啦唔撚識貨

咁可能過左時間
頭先去睇唔見有

咪撚信佢啦 去咗旅行咋

唔淮你咁講民主女神